{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선 연리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合は、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 また、最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペット同伴の場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。 青少年の混宿は法的に禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守する必要があります。 客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 バーベキューの利用は個別テラスで可能で、利用時間は17:00から22:00までです。 バーベキューのご利用は当日予約いただけます。 安全のため、火災に注意する必要があります。 児童と乳児を同伴する際は、安全に留意する必要があります。 IPTVとWiFiを客室で利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。 駐車は最大5台まで可能で、ペンションの前には渓谷があります。 渓谷は徒歩1分の距離にあり、水深は80cmから1mまでです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数に追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加がある場合は、事前にペンションにご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合は払い戻しがありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合はペンションによって入室を拒否される場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の混宿はできますか？",
            "answer": "青少年の混宿は法的に禁止されています。未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は守らなければならないですか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "客室と周辺施設の毀損や紛失はお客様の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では喫煙が禁止されており、喫煙は指定された場所でのみ行うことができます。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映される場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用はできますか？",
            "answer": "バーベキューの利用は個別テラスで可能で、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは当日予約できますか？",
            "answer": "バーベキューのご利用は当日予約いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用に注意することはありますか？",
            "answer": "安全のため、火災に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室でインターネットを利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWiFiを客室で利用でき、データの心配なくインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は最大5台まで可能で、ペンションの前には渓谷があります。"
        },
        {
            "question": "渓谷はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "渓谷は徒歩1分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "渓谷の水深はどのくらいですか？",
            "answer": "渓谷の水深は80cmから1mまでです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 550,
        "QA": 819
    }
}